點解祖記咁撚好人幫巴塞做數

等巴塞比人罰唔好咩

搞手只求打個和

你要睇下邊個做球員經理人好過啦...

隨時洗黑錢